智慧齒真係好撚得人驚，有冇巴絲準備剥？

我隻仲埋係牙肉度，不過牙齦裂開一忽可以望到

請問如果要剥會點剥法？

Are you 戇鳩鳩生勾勾?
唔問牙醫問連登仔？

開刀囉

多數都係你瞓喺床到，佢同你剝㗎啦，
如果個醫生有料嘅，咪試吓反手剝囉，
或者拋吓手術刀咁剝都得，
當娛樂吓個病人放鬆返啫